# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Jihan Chung <jihanchung20@gmail.com>, 2015
# Jihan Chung <jihanchung20@gmail.com>, 2015
# Kyungil Choi <hanpama@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wagtail\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-30 17:31+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-04 19:31+0000\n"
"Last-Translator: Matt Westcott <matthew@torchbox.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/torchbox/wagtail/language/"
"ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "From site"
msgstr "사이트"

msgid "All sites"
msgstr "모든 사이트"

msgid "A redirect with this path already exists."
msgstr "해당 경로의 리다이렉트는 이미 있습니다."

msgid "redirect from"
msgstr "경로"

msgid "site"
msgstr "사이트"

msgid "permanent"
msgstr "영구"

msgid ""
"Recommended. Permanent redirects ensure search engines forget the old page "
"(the 'Redirect from') and index the new page instead."
msgstr ""
"권장사항. 영구적인 리다이렉트는 검색 엔진이 오래된 페이지('리다이렉트 출처')"
"를 찾지 않도록 하며, 대신 새로운 페이지를 검색하도록 합니다."

msgid "redirect to a page"
msgstr "페이지로 리다이렉트"

msgid "redirect to any URL"
msgstr "다른 URL로 리다이렉트"

msgid "temporary"
msgstr "임시"

msgid "redirect"
msgstr "리다이렉트"

msgid "Add redirect"
msgstr "리다이렉트 추가"

msgid "Save"
msgstr "저장"

#, python-format
msgid "Delete redirect %(title)s"
msgstr "%(title)s 리다이렉트 삭제"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Are you sure you want to delete this redirect?"
msgstr "선택한 리다이렉트를 정말 삭제할까요?"

msgid "Yes, delete"
msgstr "네, 지우겠습니다."

#, python-format
msgid "Editing %(title)s"
msgstr "%(title)s 수정"

msgid "Editing"
msgstr "수정중"

msgid "Delete redirect"
msgstr "리다이렉트 삭제"

msgid "Redirects"
msgstr "리다이렉트"

msgid "From"
msgstr "진입 경로"

msgid "Site"
msgstr "사이트"

msgid "To"
msgstr "목적지"

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Edit this redirect"
msgstr "이 리다이렉트 수정"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"            There is one match\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            There are %(counter)s matches\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"%(counter)s 개의 연관된 결과가 있습니다"

#, python-format
msgid "Sorry, no redirects match \"<em>%(query_string)s</em>\""
msgstr ""
"죄송합니다. \"<em>%(query_string)s</em>\" 와 연관된 리다이렉트 결과가 없습니"
"다."

#, python-format
msgid ""
"No redirects have been created. Why not <a href="
"\"%(wagtailredirects_add_redirect_url)s\">add one</a>?"
msgstr ""
"만들어진 리다이렉트가 없습니다. 하나 <a href="
"\"%(wagtailredirects_add_redirect_url)s\">추가</a>해 보는 것은 어떠세요?"

msgid "Search redirects"
msgstr "리다이렉트 검색"

msgid "Redirect '{0}' updated."
msgstr "'{0}' 리다이렉트가 업데이트 되었습니다."

msgid "Edit"
msgstr "수정"

msgid "The redirect could not be saved due to errors."
msgstr "에러로 인해 리다이렉트를 저장할 수 없습니다."

msgid "Redirect '{0}' deleted."
msgstr "'{0}' 리다이렉트가 삭제 되었습니다."

msgid "Redirect '{0}' added."
msgstr "'{0}' 리다이렉트가 추가 되었습니다."

msgid "The redirect could not be created due to errors."
msgstr "에러로 인해 리다이렉트를 생성할 수 없습니다."
